改裝遮

今日阿抓牙員警就介紹把改裝雨傘，我就好懷疑係大陸小說/動漫《全職高手》主角把武器千機傘。唔知係乜就去百度下。呢把嘢淘寶都有賣，套動漫就嚟會出第二季。
若果能去廣大嘅微博等宣傳下，等佢哋河蟹埋呢套動畫，今先可以攬炒埋各位愛國嘅護旗青年嘛。

同理，每日阿抓牙員警、689同正苦為我哋提供咁多新idea，我哋好應該好好活用去上面宣傳下，等上面見一樣block一樣，全國一齊攬炒。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

屌我未撚見過有人用
說謊會果然名不虛傳

標題:
暴徒疑受動漫《全職高手》影響
用主角武器“千機傘”攻擊警方

Kingsman

班狗冇證據喺度作故仔

淘寶都唔運得遮落嚟
不如叫黑警教我地點樣改裝啦